[平民美食世界大戰]南記 VS 大家食

南記

大家食

兩間都好食好難揀

大家食個村村同南記既酸辣好尾機

南記招牌 已贏

南記酸辣加兩匙魚露正

大家食好食? 你地食開屎?

你食開番版嗰間?

南記好垃圾又貴又細碗點解有人話好

南記

新界牛屎仔平時冇南記食？

佢食開冇J個間

大家食是咪有油渣麵食？
是的話就大家食